成日話禮賓府易守難攻 但如果有812機場咁既人數一齊圍又會點？

斷估812機場有成10萬人，如果呢班人去曬禮賓府包圍唔衝擊剩係包圍，你估班狗清唔清到場？

推

咁圍黎做咩

禮賓府到宜家都冇人衝過

Connect林奠，與民一齊食彈

禮賓府個效果仲好過機場直接叫淋病出黎對話啦

支持

我覺得做任何行動都無話易唔易攻，最緊要係個人數

勇武出手 防暴來 10萬人都變幾十人 所以沒用

入機場既原因係比人射爆頭
你而家叫返人出去比人射

人數夠連山腳都填滿埋點會走唔到

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

講明係和理非集會最好民陣搞，講明嚴禁勇武，咪比全世界睇下香港黑警對靜坐示威者開槍既畫面

正解，夠人多狗車都入唔到黎，成個中環都係人

未到已經放彈開槍，所以點解圍機場就是唔會放彈效果大

所以咪話要由民陣搞講明和理非，其實一直都無試過禮賓府點解唔肯試一次

我覺得包圍禮賓府係有話題性同輿論性
但我認為而家先做符合期待收益效果
首先，禮賓府呢D重地，一定一直都有指引去點驅散人群
其次，淋病可以秘道走繼續龜縮
最後，兩日前機場傳出TG，和理非極速撤到得返一萬人，今次仲要冒比人射既風險，動員有難度

sorry一聲ban左你條橋但係無橋出

要升晒勁勁勁裝先可以去

但大部份人唔肯升

無話ban唔ban,大家都係為香港姐，其實我都明係難動員，但如果真係叫到咁多人出黎贏都唔係無可能

唔知wor 應該有鬼帶風向唔俾人蝦林鄭bb

係啊 唔出唔散